梁君彥狗閪唔加會，星期六中環海濱自動送俾支那運坦克黎香港

香港人完全唔理呢件事，到時共狗攞正牌送兵送坦克黎捉完人走就去呢度。到時你衝既，又捉埋你，連登仔未日快到。政府呢招高，引開哂你地注意力，咁樣抽一腳，等解放軍黎捉你地，到時政府警犬話冇咁既事。大陸就慢慢滲啲支那狗落香港黎填返人口條數，真係勁！

而家人地攞正牌擺隻軍艦係度都得。支炮隨時隊住你個頭呀

所以？就可以合理化中環海濱起軍用碼頭？child 登仔

你個名

嘩，你好有知識呀，原來你咁叻架，呢啲事都知。真心既，你直接啲講，你係奶共既就算啦，呢度冇人怪你架

你唔好將自己每日做既野就當人地都會做啦。你自己既事，冇人想知架

無錯，係英國海軍基地，唔係解放軍
仲有，當初係因為發展中環所以搬咗去昂船洲，絕對無理由要再起番係中環海濱

唔好混淆視聽啦垃圾

唔好浪費時間同啲柒頭講廢話，應該出多啲 post 令人注意返呢件事好過

嘩，你好叻呀，柒頭。你真係好勁呀，你今日打左飛機未呀？

擺咗上立法會唔通又會過咩，你睇吓幾多建制派

成個世紀，所以？昂船洲軍營一直存在，中環個邊90年代再搬過去，有乜衝突？定係你條廢老文盲，唔撚識字無智商？

仲有，以前係中環海軍基地，就可以合理化中環海濱起軍用碼頭？

答我啦，垃圾廢老

你咁講都係有可能，不過而家建制狗都係笠水。休會待續佢地都係投棄權，令到不能通過。佢哋而家都拍再行差一歩，又激嬲香港巿民再有大規模遊行，同失去支持票，所以佢地都唔敢亂黎。
呼籲一句，一有遊行就一定要到，唔好俾人覺得件事已經淡左。

師兄，唔好浪費時間係呢啲柒頭度，要盡快令香港人注意返呢件事先

嘩，你好𨶙叻好𨶙有腦好𨶙勁呀，點解你咁叻既？真係好閪 利呀！

廢老真係廢老

"在中環及灣仔填海計劃藍圖中，香港政府將於威爾斯親王軍營附近預留150米的最後永久海旁，供1997年後興建軍事碼頭之用"

依加係講緊起基地呀，個塊地作軍事用地，即係永久比咗解放軍呀，同協議所提嘅碼頭係兩回事

分別係乜都唔撚識，你條廢老留係世上仲有乜用？

應該係話唔死都冇𨶙用